有冇人smartone 4G 上唔到

但係3G得

4g用緊無問題